究竟連登仔同非連登仔係咪真係好大分別

唔係講緊連登文化嘅分別
而係性格/思想上嘅分別
真係完全進入唔到非兩登仔嘅世界
講緊連傾計有困難....
佢地反應好似慢好多 又小朋友好多
但同時pure好多

認真討論

唔睇登嘅人啲情感好豐富

頹推

上連登都可以拎來打飛機

有睇開嘅人 通常比無睇開個班更鐘意睇人仆街

平心而論啫

我又唔覺連登咩性格嘅人都有
但普遍有一種人 你傾幾句就會feel到係連登仔

身邊真實經驗
高/連登仔, 思想較扭曲, 人較偏激
非高/連登仔, 較純品, 隨和
睇住幾個人由非連登仔變成連登仔, 個性格差咗勁撚多,
包括自己

我都覺
所以好難設身處地咁諗佢地

唔睇果d多數on9仔